覺唔覺惟有飲者L其M巴打真係好有創意？

睇親佢啲post我都笑到爆左肚🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到🤣🤣🤣🤣🤣🤣😭🤣🤣🤣🤣😭

嗯

noted

發明咗條尿片幫啲塞逗窿戒瀨尿

痴線 咁有創意咁好笑都有嘅

弱智黎講係

咪酸😄👉🏻

咪抄🥺👈🏻

佢係咪亞視補家政啲院友？

好似好多人覺得佢好有創意，究竟係我定佢地攪錯左啲野

我輕度智障 覺得佢好有創意

Follow佢一兩個禮拜就會覺得佢啲po唔好笑得嚟又煩

agger

blocked

你都幾無聊
我冇fol佢都見佢第三次出po就秒block